[Printer機]部野膠膠地求幫拖

屋企呢部printer係brother既DCP-T700W
用左呢兩年除左食紙食到癲都冇乜野
點知問題就黎啦
呢份係我係notebook用wifi print印出黎

份野就印到咁既樣
但係用電話send wifi print signal過去
又得左喎

有冇巴絲可以幫幫手排解呢個疑難
sry for 1999

p.s. 部野normal cleaning同advanced cleaning都run過好多次 就黎洗到爛
p.s.II 做print test係得黑色有問題

自推

推多下

推

冇墨

睇個stock仲有半樽